以貌取人，失之子羽

我信 我真係信

但係人地唔介意 自己都會介意

美麗短暫,丑陋永恆,你都唔會揀暗瘡肥婆喇
利申,7頭

我嘅人生如果係選美比賽，輸都係非戰之罪